某位2021DSER的2021年中文科會拎LV幾？

某位2021DSER的2021年中文科會拎LV幾？
btw:不是我答